之前612話罷市既小店 請求你地616、617繼續罷工罷市

繼續罷工 出黎支持遊行
做唔到全面罷市既 亦希望你地起碼俾你地既員工可以選擇616、617走出黎 而唔作任何處罰